係唔係要搵屋企人找數?

依家佢地搞唔掂 就周圍搞人 亂咁告人
係唔係應該善用啲公開資料?
利申發夢